黑警好快頂唔住

講咗呢句幾耐

FF夠未

女仔入

聽咗四個月

收皮

佢地有頂咩？
尋日自己落街行過防暴面前都俾佢叫曱甴

要準備好有一日係會開戰
人多都好 一定要搶到武器

只要武器大量係民間
就會好大部分停止到警察隻手遮天既行為

屌！笑撚死
我覺得係抗爭者會頂唔住先